偉成洋酒老闆係少年警訊名譽主席，有圖有真相！

又藍又紅，佢本身仲係新田州頭原居民

少年